［文字慾］連登第一屆保護国家尊嚴批鬥大會

振英->振中
「英」字帶有強烈殖民地時期色彩，嚴重侮辱国家尊嚴。

今晚我地唔會就咁算，集合啦香港人，晚上八點老地方等